其實點解有啲人會知道乜乜政治人物離開左香港, 甚至目的地都知?

明明佢地已經變得好低調
就算係屋企人都係事主走左個刻先開始醒覺
我知佢地係香港一直俾人跟蹤, 甚至離開香港之前去機場途中都有人跟住佢地
但冇理由連目的地都會有人知?

例1:【獨家報道】國安法震散「獨人」 張崑陽疑逃英國

例2: 許智峯突現身丹麥引揣測 國會議員： 盡一切努力確保你安全

呢單野雖然係當地政治人物係twitter爆出來, 但支那01其實一早收到風, 但佢d風係邊到來?

例3: 01消息：梁頌恆數日前已離港 現身處美國 查詢梁暫未回覆

又係01首先爆料, 當事人其實連係fb或twitter講自己流亡, 甚至連最親既朋友都唔知佢要走, 而且梁頌恆仲要起飛前3個鐘先買機票走, 有幾低調得咁低調, 點會連目的地都被刮到?

仲有, 我更加concern既係會唔會有d香港傳媒收到風知道d出名政治人物去邊個國家邊個city就會搵小粉紅係目的地機場捕住佢地, 繼續跟蹤佢地

許智峯流亡｜飛抵倫敦機場許智峯稱心情沉重 - 香港01

%E6%88%96%E6%B0%B8%E9%81%A0%E4%B8%8D%E8%83%BD%E5%9B%9E%E9%A6%99%E6%B8%AF?_branch_match_id=717368277390498026